各位和理非文宣組手足入一入黎

其實呢一個星期都開始堆積咗好大嘅民怨
政府想用佢地打民意戰
點解我地唔做好文宣 將矛頭直指返政府
打個比如
打風個天落雨落到水浸返唔到工D人都會屌尻天文台唔掛八號波
你返唔到工點解唔係屌尻政府無能而係將責任推卸落示威者？
落雨落到水浸你唔去屌尻個天點解要打風？
明明政府應該負上最大責任 到呢刻果班狗官仲係覺得自己完全無錯

推

收到

文宣重點：
Cs 二惡英危害+恐怖圖 for 中立+自私藍
周同學 for 淺黃，support 升級嘅正當性

朋友用手機整 借ac post上黎

再推

巴打加油

自推